街上面d人著既淨色hoodie係邊買？

全部都係u記？想問如果唔想買u記應該去邊買？

u記好失禮你？

周街都有

女人街

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

我見街上面d人著個d係連logo都無個隻

U記/GU/H&M

屌
你問果條友啦

mk有間專賣淨色衫 上次係果到買 唔記得咩名

咁熱著乜鬼hoodie

以質素同CP值黎講, U記真係唔差
仲有MUJI

你諗到買到淨色TEE, 多數都出淨色HOODIES

Raider?

我有件喺Gap買

覺得u記hoodie cutting唔係幾好

cos前排做緊優惠

著緊fog essentials 個型好睇料又挺

係，呢間

Essentials 搞到fear of god cheap 哂

asos

無印特價緊

H&M藍好似

之前baleno買都係百幾

佢鋪頭有條女好正

岩我呢d cheap人著
Fog個價係離曬地 點買

唔好誤解我唔係話你cheap

U記用新疆棉 希望大家可以逐步唔買 其實uniqlo GU H&M都係fast fashion 黎 好浪費地球資源 中國製既又係血汗工廠 又係幫返支那出口 大家可以考慮下轉買衫方式

G持

諗住去 想問邊間無咁多大陸人？

剩色hoodie 唔係 GU 就 Uniqlo喇
起碼quality有保證

支持

杯葛中國製

Apm？

Gu

窮撚想問下咁有咩地方可以買 價錢同質素都ok

岩岩去左GU 睇
條拉鍊好似麻麻地
知唔知邊到有得換拉鍊同手工唔差？
定直接去asos買算

唔鐘意條拉鍊
仲有冇

Uniqlo都睇左?

GU

baleno 減緊價

呢間太多人買 驚同人撞

你要剩色喎
實容易撞架喇…剩色hoodie間間都差唔多
BTW H&M今年唔知有無出 都可以去睇下

淨色都驚撞同人呀

h&m d size永遠都唔岩我... 所以reject左

知唔知如果買咗但想換拉鍊
應該去邊度換

驚人地知我去u記買姐

如果巴打唔介意著二手衫 可以去美之/vintage shop買古著 美之大部分都好平

或者買衫個陣睇下個tag係made in 邊度
China咪唔買 其實Zara已經少左好多made in China 多左made in India / made in Morocco
咁啲商家睇返見到啲人死都唔買made in China都會慢慢改策略
講真要全部衫都係咁係好難 因為中國製同fast fashion真係無孔不入

但唯有靠我地慢慢改變生活習慣先可以做到boycott China

如果係咁gu仲好過u記喎
月頭喺gu買咗幾件黑hoodie都係made in vietnam

Gu 好多純色賣

其實gu係uniqlo支線
大家都係揀樣最容易黎做既先即
唔可以完全唔買咪減少買

去普通補衫嗰啲阿姨可能幫到手

咁就買件supreme

葵芳廣場改衫個d鋪頭應該都得？

你拎去問吓價啦，不過換得嚟分分鐘加幾十蚊可以買過件啦(咁啱有特價）

自己買啲繡章繡上去，又平又獨一無二

Amazon 買hanes啦，又唔喺made in China

h&m買過件 slim fit 幾好著 都係百幾蚊

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

講得岩

仲有 champion

淘寶野黎

終於收到ok啦件hoodie
起碼唔係又係uniqlo,gap
我都好撚憎見到啲人
我一眼睇就知道你成身著緊乜牌子

Bee

唔去U記去邊買平衫？
買開GU百五蚊一件衫
Polo shirt除咗U記邊度性價比高？

即係gu hoodie吊牌寫made in vietnam但其實只係喺vietnam縫，而hoodie裡面嘅毛照係新疆料？
枉我仲突登睇清楚唔係mic先買

On99

Baleno 淨色T 有排好平，入咗幾隻色大貨

GU 我唔知但無印直頭將新疆棉當做賣點

Fear of god

fear of god
不要fog essentials

其實uniqlo u collection cutting 幾好
特別係女裝

貴d嘅 alyx , acw , Nike lab /acg

係街d人鬼得閒理你係咪著u記

所以其實冇乜所謂